諗到個發達大計！

唔戴口罩日日岀街
一個月中3次 已經15k
其餘時間可以印印腳係菜餐廳食腿蛋通笑鳩啲人侵巴士返工

15k有排都未發達喎

我自己確診左就收5k先
然後賣口水 包確診 每次2K
咁先賺到笑嘛 你都唔識既

Ching 有諗頭

ok 聽日試試

唔戴口罩會被抄599i
買啲武肺口水返黎仲好

夠你買棺材